旺角一藥房負責人被捕 涉賣虛假生產日期口罩

旺角一藥房負責人被捕 涉賣虛假生產日期口罩
2020-01-30 HKT 22:40

旺角一藥房負責人被捕 涉賣虛假生產日期口罩
海關在旺角奶路臣街「信生中西大藥房」，拘捕一名27歲藥房負責人，指他涉嫌售賣虛假生產日期的口罩，涉及6萬8000個。

該批口罩的包裝盒上寫有「KLEAN MASK」，生產日期為2020年3月，批次為「LKM9034」，未有產地聲稱。每盒口罩有50個，索價280元。海關檢走有關口罩並送往化驗，以確定有關口罩的安全效能及追查來源。

海關商品說明調查科總貿易管制主任佘慧嫺表示，現時未知道有多少涉事口罩流入市面，仍在追查中。另外，被問到潛在出現的二手口罩問題，她表示，會進行試購行動，呼籲商戶不要混水摸魚，消費者應光顧信譽良好的商戶，並應細心留意口罩的包裝及有關說明。

2020年3月, 我重以為係有效日期, 未來口罩嚟啦

抵撚死on9佬

抵撚死

裝修

有線個件?

2020年3月

根本係d新派藥房搞屎棍. 唔做香港人生意.
炒口罩仲覺得啱...

舊派藥房, 老人家多. 有人情味d. 熟客仲會留貨比人

哩啲係未叫做賊都做得蠢撚過人